底已起，港男衰過大陸狗台灣撞人車走數

去hsbc投訴下

名校多戇鳩

一睇樣就知蝻亞裔，同港人無關。（相信得救）

你咪幫撚住佢

要問下匯豐點睇

做銀行十個有九個都係仆街黎架啦
唔出奇

推到比hsbc 炒九

台灣係香港人犯罪天堂

喂 屌開大陸人既連登仔出嚟講幾句

咁撚仆街 推到hsbc 炒佢啦

算啦，何必損人不利已

留名睇炒車

呢單就話大嘢上晒報紙啫
香港人平時做埋晒唔少閪嘢啦，屈人、做錯嘢賴人、打爛嘢走咗去當無事呢啲經常啦

保持安全行車距離先

1個香港人做衰嘢
五毛立即拉全部香港人=支那人=都做衰嘢

依個香港人做衰依單嘢就屌硬 因為佢影衰其他香港人

但唔洗拉埋支那人嚟講喇 企開啲啦
支那人日日做衰嘢 根本係本性 屌都晒氣

係本土派就一齊去台狗forum笑佢地

應該係相已剷晒

個樣衰撚過賊

幾千蚊都走
你人格咁撚唔值錢

影衰晒我哋喇沙

我挑 有口話人 乜撚野叫一個香港人做錯野 日日都大把啦 你當睇唔到啫

難怪 咁識玩返到香港報失卡 搞到人地收唔到credit card 簽帳數目la
原來係銀行員工

冤冤相報何時了呢

有資料話做左N年銀行 單野真係香港人搞出黎

因為佔中

班踩港撚又浦頭

係本土香港人就去台灣forum屌柒台狗啦

條友係同林鄭合照嘅廢老

仲拉埋黃絲+本土狗

hsbc咁多仆街ge

金融地產狗不嬲垃圾

仲衰過大陸狗

ON9，番左香港梗係走數啦，係台灣人先咁單純信佢，呢個世界係咁爾虞我詐架啦

做過宏利

做到咁高職位就唔好咁孤寒啦

多數係有錢人先會住返村屋

留名跟進

點屈？就算係人地台狗獅子開大口
係咪都有一個交代

小心炒車 個個唔知頭唔知路就亂話人

屌你老味影衰哂喇沙仔

乞衣

ubc

好失禮

單野係未要搞到佢冇左份工先交代到？

咁交代都要時間準備架
唔通佢上嚟回覆屌柒你咩

lm

LM

影衰曬喇沙仔:

屌
又準備比拔草仔抽水了

HSBC出名多垃圾

份工應該都凍過水
RIP

如果真係做銀行
銀行最講 員工誠信
證監會都會睇員工非工作操守

咁之後會點呢

SVP
好心咪咁賤 做銀行衰少少都麻煩啦
都唔洗再係呢行撈

最少保持兩秒距離

唔怪得玩銀行系統玩得咁叻 識停轉帳 原來自己友

推撚到上報

真係釘鳩佢牌最好

藍絲撚係咁上下

做到svp都咁on9，而家打2隻字全世界都睇， 重諗住有得走

賊人 ig 已經 del相

圍村人？

fb 已經改名

profileid 724383102

著polo 反領既9成係仆街

相由心生係有根據既

尋日我先話個班人係有組識

你睇你幾多負皮數啦
就知你講野係假啦
連登仔每次屈人係大陸人果D全部都係真架!!!!

身有屎先會DEL自己FB/IG

你係俾人呃 你一係TW報警 做乜咁鬼鼠話賠錢又走數

擺明做左虧心事
BTW 蘋果勁wo 搵到佢老婆電話

如果賠償金額冇cap 擺到明唔應該租啦
條友擺到明諗諗下覺得比台仔過左棟
所以諗住走數
台仔擺明係昆9你嘅喇
不過只怪自己on9唔睇清楚條款就租

做financial service去租車連幾百蚊全保都慳唔買
咁仲點叫人信你買保險基金呀

做撚到咁乞依

未必，連登仔試過玩野貼自己啲fd 出黎批鬥
嚇到人Del fb/ig

不過今次單野 老闆睇埋Facebook 都話係果條友

係佢都唔出奇

只係連登仔最推崇既「身有屎先會DEL自己FB/IG」其實極ON9

呢度真係好撚正。五毛。踩港撚。一有機會就吠

內乜撚野地人呀 蝗就蝗啦屌你老味

send俾台灣ptt

租車冇保費？要陪咁多？

好撚on9，成世比人笑走數狗

推

小朋友同屋企人就好心打格仔啦

老婆聽蘋果電話 話交左比律師處理 老公唔得閒 就cut 線

咁算唔算認左係呢個事主
俾公司查緊 緊係唔得閒喇

廢中真係唔岩玩FB IG 咩都放晒俾人睇

廢中廢老話冇做壞事, 怕乜喎

唔係第一次見啦 D廢中廢老出左事剷相都剷唔切

又唔係比唔起, 做埋啲咁嘅市儈嘢

原來係藍絲狗 個post頭嗰幾個回覆你地應該啱呀 不過話係黃絲嗰個可能有D色盲啦 記住同鄧生一樣唔好揸車呀

原來咁樣講兩句
又可以關佔中事

其實佢真係比人屈，唔好跟車太貼

佢潛一排水應該冇人記得

搵咁撚多錢，整爛成咁賠錢都唔制
丟盡香港人面子
仆街藍屍狗都係唔好渣車呀！
累人累物

屈人係大陸人 又話 係真
係真嘅就唔算屈啦
巴打想講乜

svp,
一個月人工都夠比啦

（純粹提供數據唔跟車太貼）

佢係畀人屈就聲大夾惡咁走出嚟屌人啦
使乜又del ig又del fb

九隻字可以打錯幾多次
佢覺得賠償唔公平嘅
大可以循正當途徑去爭論
但唔應該用埋啲咁嘅手段走數囉

喇沙仔滙豐經理 真係無十八萬？
保持行車距離先。

我都唔知咩係香港人。梁振英算唔算土生土長的香港人？

原來匯豐咁撚樣，聽日拎晒啲錢轉銀行先

廢中咪咁著囉，又唔知老撚土

屌你老母五毛支那畜，你條撚屌母親節死老母呀！！

仆你個街影衰曬間大學

我就不嬲對事不對人 有錯既 香港人又好 黃絲又好 我一樣屌
唔駛你班五毛狗扮撚哂野係到抽水

丟撚柒曬架
最撚低賤就係d死港男
連登就最撚多
揚名海外啦臭鳩

平日屌港女d柒頭去曬邊呀
睇下自己d同類柒撚到

原來有特首照
唔怪得一樣咁撚賤格啦

個樣咁狗
肯定係共狗啦

真係好似蝻亞狗喎

原來係藍絲狗

捐返入伯母個閪先啦

垃撚圾

推到佢仆街冚家產

我地香港人好高尚好正義 呢個一定唔係香港人 哈哈哈哈哈哈

Push

一直唔明d人點解咁鐘意係fb寫曬自己d資料
詳細過cv 俾邊個睇
寫少少都ok，由幼稚園寫到做野 生日電話email 全部齊

無誠信 點做銀行業呀 ?

HSBC 炒鳩佢啦

好撚多5毛 痴線

衰左重咁撚寸

可能佢本身都係五毛 收到風要保佢

咪係，仲要係svp黎

推一下

不如整封Email去問HSBC都好....
等間銀行出下醜都好

有呢個咁仆街員工

broking service 既粉腸

喇沙仔

係香港出新車都係30萬幾，維修費成港幣18萬、點計

btw...返香港cut卡呢招咁契弟既真係得hsbc做得出

生仔無屎忽

中英對照範文唔該

屌佢老母,我希望佢俾人禁錮凌虐再網上直播示眾

推到佢身敗名裂落街乞食

銀行SVP 唔算好高級，4，5萬都見過

SVP.好似係band 4

禍必及妻兒

做得呢D位 十零廿萬都走人數咁撚賤？

係租車公司屈佢賠十幾萬
通常租車公司會買埋車保炒車上限賠三萬
好似係

純討論，租車就算唔買全保都好，個價錢最少都會包埋基本保，就算架車total loss都好，最多都是賠幾萬，今次呢單野要賠70萬台幣好似好誇張，有冇巴打知點解會咁？

利申自駕過廿幾次，十幾個國家，每次都買全保

國際專業保險諮詢協會會長羅少雄（下圖）表示，一般的旅遊保險並不包括汽車的第三保及財物保，故一旦發生車禍，保險公司不會承擔汽車賠償。他又指出，當地的租車公司有責任為汽車購入全保，由保險公司承擔意外損失，同時設有「墊底費」，即受保人因應自身責任而須繳付的費用。據國際常見的處理方法，假如租車公司要向當事人索償，「墊底費」的金額即為索償上限。

羅少雄續指，「墊底費」一般不會太高，他指外地的大型租車公司亦只定於一萬至兩萬港元：「無理由一下子要個遊客賠十幾萬。」他說，部份租車公司或會以租金優惠作條件，在租車條款中提高墊底費的金額，甚至要客戶完全承擔。他提醒遊客，在外地租車時應小心注意條款內容，假如是自由行，可自行選擇購買承保汽車賠償的保險。

業界提醒：自駕遊購車保

現時一般外地租車公司，除了要求顧客繳付租金外，亦會要求他們購入汽車保險。以台灣著名租車公司「格上租車」為例，保險條款列明車輛發生損傷而未至全損時，最高賠償金額為三萬台幣。而維修期間，顧客仍須繳付租金，但計算時段最長只限二十天。

哇，做到SVP十零萬都無錢賠

似比租車公司老屈

巴打們小心炒車

港台友好 要好好懲罰呢條垃圾

匯豐啲business title 好亂黎架喎
SVP 如果係sales 都唔係好高咋喎

其他bank 既SVP 直頭係 = Hsbc band 3

條走數狗唔係high花咗人地部車
係成道車門凹咗，三萬台幣可以點整？
裝道木門送個門柄應該有找嘅

老屈同走數係兩回事，佢覺得俾人老屈當日就講清楚；而家傾掂條數之後就算係發覺做咗水魚唔俾水，走數就係走數

HSBC band 4 我估6雞起跳

點錯相 準備食花生

架車170萬台幣維修費成49萬台幣,對方應該返原廠，因為成隻門冇咗,左邊又凹咗。
但好似其他人所講，正常租車公司應該有買保險，有機會應該唔使賠咁多。但租車的人最好自己再買保險。

其實價錢傾唔岩一開始唔應該簽協議，反正報左案等法庭判，但時間加手續可能要麻煩多幾次，租車人簽左就等於接受協議書上的賠償金額。最後要賠覺得金額唔合理又唔同對方講清楚，雙方溝通 或 上法庭等判決，條友一直都話找數冇提出抗議，但最後又用方法走人數

匯錢比少幾千＋ CUT 卡 條數＝25萬 3千台幣

有人起到佢同777影過相 藍屍狗黎

連登仔有邊個行業冇批鬥過

推 條友潛水當冇事？

大貓有幾個Edmund Tang, 都唔係呢個樣，切勿跟車太貼 同埋svp係band 5

而家基本上條友唔回應 返到香港 就已經追唔到賠償

單野今次搞到咁大 未來租車可能會加價...

原來係喇沙狗

EDMUND TANG 今日有冇番工?

唔洗做啊
錢又未還

如果係真大貓一定炒人架wo
svp都咁撚on9?

幫推!!

樓主嗰幅相可能起錯人底

店主確認左係此人了

死賤人 影衰香港人

屌,唔記得咗要用呢個屌佢添
多謝幫手

意思係LinkedIn 個個唔係呢個Edmund tang呀 你去LinkedIn 打Edmund tang都幾十個

係呀
HSBC svp未必係佢 起錯人底就仆街

港豬=支那狗

中文名叫 鄧政賢

LinkedIn應該唔係佢，有機會同名

FB原post果邊有人check到佢有三間公司

應承咗嘅野就要做 咁簡單都唔識？

不過正常唔係有保險賠

面皮厚既人 當然唔會當一回事
反正我唔洗比錢就得

其實單案店主都有責任
如果佢一日未付錢 一日都唔好放佢走

當日酒店搵唔到佢 可以報警處理 就算佢到左機場 飛機未開 一日都可以拉返佢落黎

佢碌左卡比左d，人地信佢會返hk找尾數者

過左數都可以拎返 識玩法真係唔同d

而家信左 就出左事

咁咪整到台灣以後唔信香港人囉

根本 信用冇國家之分
唔可以話因爲XX地方平時守開信用 就覺得佢地永遠守開信用

香港人係台灣做衰野：
香港人幫手刮佢出黎

中國人係台灣做衰嘢：
成班蝗蟲護短

問題係刮左而家又點
一句律師處理咁 老公好忙就完結

問下匯豐點處理？

影衰hsbc

新移民

屌佢老母垃撚圾
仲生埋個仔 遺禍後代 成世比人笑鳩你老豆係賊呀

黃大仙人唔係香港人?

推到有更新

Hsbc 唔炒佢都係唔用了
廢時講左又無數了

藍絲狗，大家搞9佢，搞到佢失業身敗名裂。行為完全符合藍絲狗本質。佢老婆個樣

無誠意兼貪小便宜，做錯野唔認，藍絲DNA 無得改。

新界棘沙？